懇求中國放棄香港這個反叛不聽話的孩子……

誠心祈求